[突發] 中環地鐵站有大量防暴警聚集！

乜都假，變身變身再變身，唔好比位黑警入，必要時扮藍絲畜牲，一支匪旗保平安。

喺往堅尼地城月台，有個白衫briefing緊

今日呀蛇要咁早開工

幫推pls
p牌推唔到po

幫推pls

Push

push

p
u
s
h

你咁樣是嚇我唔到㗎

推

男嘅帶多一件衫
女嘅我建議普通衫算因為好難換
一陣走嗰時記得罷搭港鐵同埋走得迂迴啲

銅鑼灣站 灣仔站 中環站 中聯辦 中環有POPO
銅鑼灣站有便衣
銅鑼灣世貿中心據聞有POPO

岩 必要時要放得低

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

又出嚟呃OT錢

唔好有潔癖

小心入地鐵站，因為真係好多狗

女既就帶件外套，勿著裙，記住所有黑警都係畜牲淫魔。

老豆搵仔

搭巴士去算